有冇人user id大過我

未到7萬都唔好出聲

入黎收你皮

有冇人user ID 大過7萬

估計未有
不過1個月就有接近7萬會員

推到最大user id入嚟

等睇#7XXXX入嚟

廢青

成班新仔

你個名

我

我要7萬呀

輸俾你

你好新咩
留名睇admin入黎

細過你

出現了